武漢肺炎係一個陰謀，香港政府反應遲鈍絕非偶然

又係白兵分析，指出太多巧合